女朋友想搬來同我住，點拒絕佢先冇咁hurt

搬左出來自己住，宜家周末或者放假條女都會來訓，期間晚晚屌佢就唔使講，但一個星期同佢做兩三次我已經覺得好撚夠。
佢琴日開口話搬埋來同我一齊住，屌咁我咪冇晒自由？
雖然可以晚晚屌閪，但唔通真係晚晚屌咩，同佢試過去三個星期旅行，除左頭幾晚係晚晚屌之外，之後都係幾日先屌一次。
所以宜家想體面咁叫佢唔好搬來，想好似宜家咁，晚晚約friend 食飯或者自己外賣係屋企hea,呢種生活真係好正

屌你當人雞咁

屌你睇佢名都知佢食咩外賣啦

同佢遂晚計返住宿費
冇得錢債肉償

私人時間都真係好重要
如果拍得短時間, 真係唔好咁快答應

就係諗緊點樣唔答應佢...

我屌完唔會俾錢佢

呢個都係原因之一

畀負皮係咪女人黎

拍左幾耐拖 ? 冇3,4年咪話唔想咁快同居

一年多

推俾佢屋企人得唔得?
定係因為佢同屋企人關係差所以想搬咋

自己住真心爽
不過一齊住可以當試婚

企硬呀師兄，相見好，同住難呀！

利申：已婚😔

私人空間好撚緊要 支持樓豬

最多咪分手姐

無得再屌喎